new yeezy

型撚到
你著埋我嗰份

次次都咁講到時又搶到痴線